分手了，未來已經不再清晰

我同女朋友一齊半年有多，半年對比起我身邊嘅人嘅拍拖年資簡直不值一提。但係響呢段時間入面我真係好開心好充實，大家都覺得雙方係至愛。

但即使係咁，我同佢之間都存在住好多拗撬同不信任。 唔轉彎抹角，事實上我係一個拍拖就要有性愛嘅人，至少對住佢我係，佢亦都有滿足我嘅需要，佢唔想嘅時候我亦會尊重佢，但奈何一位好色之人，或多或少被拒都會難掩失望，大家嘅氣氛都會變得尷尬，當然呢邊只係引起導火線嘅少少花火。

拍拖黎講我地之間嘅平日交流絕對算唔上多，最近新年我地甚至因為上班拜年日程試過成日無聯絡，當然情侶間已讀不回等情況已不是什麼新鮮蘿蔔皮，可能會有人覺得我在大做小題，但其中涉及我我倆相處之道，大家都明白段感情已經唔再似之前新鮮火熱。呢段時間入面我地嘈交無數次，每次和好都令我地更熟識對方，關係更緊密。
唯獨是呢次，大家都真係攰啦，講多嘥氣，醫返都蹝藥費，已經唔會再有一邊去哄返對方。

依家夜深至四點喇，我諗都係時候訓覺啦，如果有人睇完篇文都搵唔到重點，唔需要懷疑，只係一個情感低能嘅情緒排泄物

既然你之前都嘥咗咁多時間同精力去解決
點解今次會係例外呢
如果你真係愛佢嘅就要努力, 唔好過咗幾個月之後先嚟後悔

可能幾個月後真係會後悔，但依家大家都已經唔會再為大家退一步喇
咁樣就算追得返又有意思咩，電話另一端又無意為呢段感情接線

你搞清楚問題嘅核心未先
係因為乜嘢而唔肯退讓?
唔肯讓好顯然係有啲嘢忍咗好耐先搞到噉啫
女人唔會咁快心息嘅, 好好諗吓個糾結位啦

做乜9

扑唔到，所以分手？

個女係邊到識返嚟架

唔係個個女仔都將性事放係第一位
佢配合你都係基於感情上嘅付出
未必係出於自己嘅性需要
簡單講佢係為咗討好你先畀你做
雖然你話尊重佢意願
但係對個女仔唔係咁諗
你對性慾追求太強
佢唔想同你做佢都會內疚
因為佢滿足唔到你呢種需要
但係你地就因為呢樣嘢而挑起矛盾
只能夠講睇你著重啲乜嘢
如果係性慾強嘅話
咁即係個女仔同你唔夾
唔乎合你嘅理想對象
好老實你咁樣
個女都會驚你忍唔住出去叫雞
識咗半年被你係咁屌
佢會覺得同你一齊就係純粹被你屌
被人當肉便器發洩性慾
佢會因為咁而失去安全感